呢個post個樓主算唔算走得太前？

有冇手足開始覺得美國佬養唔熟，我寧願中共管治都想美國人冚家剷

當初樓主咒美國人投共死全家比人屌到仆街，家陣時台主洗聲音都想美國人死

賓特拿IQ有無300

打多咗個零

賓特拿IQ有無30

唔認同樓主？

直頭時代尖端

cctoy嘅真正目的就係想中共加速接管香港

流浪橘貓個comment有冇link

推到完場之美國大選選情集中討論區9

#462 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌

樂=洛
賓=賓
你+我=洛賓

唔太想同你組隊。。。

唉 屌 又要拉

樓主自己讚自己 勁無耳心

搞到我以為LIHKG bug咗

回憶小子最無辜